上viagogo買拜仁波飛

小弟12月會飛去德國玩, 剛剛上viagogo買左5號拜仁對PSG既KAT 2飛, 佢話出發前不少於3日會寄email俾我

1. 想問有冇巴打用過viagogo買飛? 上網睇好壞參半, 暫時睇好處應該係d飛係真飛, 但有見過post有人最後都係收唔到飛, 有冇巴打有viagogo買波飛經驗?

2. 電子飛只標記拜仁球場KAT 2, 無講邊排咩位, 係到時收到張電子飛先知? 定係我只係買個KAT 2 zone, 要到比賽日去到球場先知exactly坐咩位?

用過黎買阿狗波飛，冇伏

巴打係咪都係買電子飛? 定係實體飛?

電子飛

你張電子飛一開波買果陣係寫埋邊排定只係某個kat zone? 電子飛係咪download完有個bar code入場scan?

2013德國盃決賽，實體飛，寄左我frd德國住址，無伏

買過架仔j 1 飛
都係比賽前2日左右寄到日本hotel

去之前我都好擔心

你可以同當地hotel講定 嗌佢幫你簽收左先 等你去到拎

你寄去當地hotel地址就無死